點解期指會跟恒指走？

明明都係用情緒主導價格，姐係可以同恒指反方向行都得，點解會跟恒指升跌嘅？

最終都會番結算價

兩者最終會一樣，完

姐係淨係結算日跟價，期間就點舞都得

問期指老母

No arbitrage

人地有pricing , 舞高就可以arbitrage， 求其搵隻2800都做到

有無腦?

樓主下個問題就係點解2800跟HSI 走

會唔會係調轉

冇
借嚟使使